美斯唔識頂頭鎚算唔算都市傳說

雖然生得矮
但可以靠走位同閱讀比賽能力搭夠
啲頭鎚有力度又有角度（頂得靚過好多高大中鋒）
MSN年代都入過唔少頭鎚
仲要歐聯決賽打獌狗入過球世界級頭槌

我估得印象流球迷先會話美斯唔識頂頭鎚

影片無法提供
這部影片含有屬於LaLiga的內容，而擁有者已禁止影片在此網站或應用程式上播放。
在 YouTube 上觀看

撳入條link上youtube睇

其實生得矮先著數，根本冇人會mark你

真，美斯全場最矮，冇人mark佢

樹大招風

張子強

又贏阿朗

走位同閱讀比賽能力同意既
不過同爭頂之下頂入唔同

咁我都識頂頭槌

呢個先叫識頂

華布拿

160都頂到

隔離2個中堅米九

樓主道歉單野算唔算都市傳說

思想蛇有思想算唔算都市傳說

你條撚樣根本係熱狗hater
熱狗退出歐聯 集中英超歐霸
係1年前已經宣布左
原因係歐聯賽事愈來愈危險
人腳形勢差左好多 領軍人物還好 球員代價極大
死左你都唔知咩事
全英國有咩球會比佢地更有政治觸覺
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班利狗曼狗等炒派啦

我阿狗
反熱正常

唔夠Medley頂

仲有史高斯